蔡英文得票率56.6%

推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

贏得唔夠多 要再多啲

凍蒜～

恭喜

開得 7成票 , 呢個得票率未作得準

上次689萬票
今次777萬票